留意到暴聯拜完年回左氣，今晚會大勝續排「第六」

On9 = 假利

講事實又唔岩聽

安心做超7啦